12港人正明左3樣野，反送中係正確，中國無陽光司法，台灣係獨立國家

3樣野都正明係正確